<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>random on ngntrgduc</title><link>https://ngntrgduc.github.io/tags/random/</link><description>Recent content in random on ngntrgduc</description><image><title>ngntrgduc</title><url>https://ngntrgduc.github.io/static/pikachu.jpg</url><link>https://ngntrgduc.github.io/static/pikachu.jpg</link></image><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Tue, 25 Jul 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://ngntrgduc.github.io/tags/random/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Chuyển nhà tới Hugo</title><link>https://ngntrgduc.github.io/posts/hello-hugo/</link><pubDate>Tue, 25 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ngntrgduc.github.io/posts/hello-hugo/</guid><description>Vô tình lướt qua được video giới thiệu Hugo của Luke Smith, cộng thêm việc cái blog cũ của mình nhìn cứ chậm chậm, bị glitch khi navigate, và mỗi lần chỉnh cái gì thì mình toàn làm trên GitHub 🥲 (mình viết bài, add file rồi push lên GitHub chứ chưa từng chạy code live server bao giờ),&amp;hellip; Và cuối cùng là cái theme PaperMod mượt mà quá 🤯, Hugo lại smooth smooth nữa, nên là mình quyết định chuyển nhà qua đây.</description></item><item><title>Những phần mềm, tiện ích mà mình dùng</title><link>https://ngntrgduc.github.io/posts/nhung-thu-minh-dung/</link><pubDate>Sun, 28 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ngntrgduc.github.io/posts/nhung-thu-minh-dung/</guid><description>Programming Text editor Mình dùng VS Code, Notepad++ (cho việc edit nhanh hay xem những file lớn) và Neovim (khi mình không thích xài VS Code :&amp;gt;). Theme mình dùng là Catppuccin và font là JetBrainsMono Nerd Font.
Extension Onetab: Nó sẽ gom tất các tab hiện tại của trình duyệt thành 1 tab duy nhất, giúp giảm gánh nặng cho Ram của bạn. J2TEAM security: Là một tiện ích mở rộng cho Facebook.</description></item><item><title>Bài viết đầu tiên</title><link>https://ngntrgduc.github.io/posts/bai-viet-dau-tien/</link><pubDate>Sun, 17 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ngntrgduc.github.io/posts/bai-viet-dau-tien/</guid><description>Mình là ai ? Mình hiện đang là sinh viên năm hai khoa Toán - Tin học tại trường Đại học Khoa học tự nhiên - TP.HCM. Hiện tại định hướng của mình là sẽ đi theo mảng AI và Data Science. Còn về sau nó có thay đổi hay không thì mình không biết :v.
Đây là đâu ? Đây là một cái blog cá nhân để mình loè mọi người mình chia sẻ về những kiến thức mà mình biết cho mọi người.</description></item></channel></rss>